狗真係好鐘意惡人先告狀

明明自己郁手攪人先，都可以叫手足唔好郁手郁腳
仆街到極致

推